[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(203) 2020望下#2 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 點解B365/360板要上3000mhz ram唔係只係support 2666mhz咩
除咗睇Frequency 仲要睇CAS Latency(c/cl)越低越好,好多3000ram都係c16而2666 ram得c19,可以行到2666 c16價錢差唔多加多少少咪上埋

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM不了,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

12. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

13. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

14. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

15. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

16.CPU Cooler點揀
風冷:
Noctua :u12s,u12a(屎色)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
水冷:
NZXT:x62,x52
Corsair:H115i

回上個po1001
tuf b450m pro gaming唔會點唔夾 b450熱門板來的

想買3400g

唔玩勁game 玩開lol 一d 熱門game 中低想keep 到70fps
display 買1660ti 定2060 好

呢個價位5600xt

早排買過粒玩到mhw 1080p all low 30fps

Driver boom

屌番左屋企計計佢

發現納米屋用唔到P82

逼住用NR400

NR400會唔會唔夠位擺顯示卡同TUF B450M BM

nr400都夠位

作業系統
► Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 英文 64Bit (BOX 水貨) 作業系統 (如非註明，會照裝中文)
$999

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,548

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$540

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$240 ×2 = $480

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX6000 Lite 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$540

顯示卡
► INNO3D GEFORCE GTX 1650 SUPER TWIN X2 OC 顯示卡
$1,369

電源
► Antec VP-500P PLUS 500W 80Plus 火牛 (3年保) (優惠售完即止)
$249

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $6,312

擷取自飛馬電腦

how about this?

唔係好快出zen2 apu咩

ram 改3200
火牛轉fps 550 silver

thanks!!!

請問我想砌部機玩POE同WOW ，效能全開既情況下想玩得順暢，Budget:6000蚊內，呢款機有冇野要改？或者直頭有另外既好選擇？

Intel I5-9400F + RTX 2060 6GB 遊戲組合
HK$5,550.00價格
處理器︰Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm)

主機板︰MSI H310M PRO-VDH PLUS H310,DDR-4,LGA 1151,HDMI, USB3.1 Gen1,M.ATX M/B

記憶體︰ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram

硬碟機︰Silver Power 240GB Slim S55 2.5" SATA3 6Gb/s SSD

顯示卡︰MSI RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition (DI-N2060V6)

火 牛︰1st Player BS560 560W ATX Power Supply

機 箱︰1st Player FIREROSE-F2 Micro ATX Case (380 x 180 x 375 mm)

原裝全新行貨保證

首30日上門保養 60個月自攜保養

204

聽玩過的巴打講poe 特效全開要順 Budget x2 都未必得

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,105

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
價錢：$2,349

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,047

唔好意思repost 多次

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
$2960
主機板
ASUS PRIME B365M-A
$595
顯示卡
MSI GeForce RTX 2070 GAMING 8G GDDR6
$3749
RAM
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Ram
$500
火牛
FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU
$519
HDD
Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$587

機箱
Cooler Master MasterBox Lite 3.1 MicroATX
$370

散熱
Corsair iCUE SP120 RGB PRO Performance 120mm Fan
$138

服務:
產品: $9418
砌機: $80
總額: $9498
唔該可唔可以幫手睇睇有冇問題
主要玩BATTLEFILED 之類槍GAME

竟然 唔通真係要2070s

砌畀女 冇咩所謂

準備落單有無問題？

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,800

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,748

預1皮左右 真係需要可加2-3千 希望4年後升級唔洗重新買過所有野 咁樣OK嗎?
都係玩大作,csgo 因為近排想轉2k 144mon 所以砌部新機, thanks

1070想升級
係咪要2080s先會有feel

求指教 第一次問電腦野。
而家玩mhw 同Apex都係畫質開低 可以60fps 順既

想升級顯示卡同粒Cpu
顯示卡用緊 gtx1050ti
CPU i7-3770 (3.4ghz
32 gb ram

期望可以做到 玩到中高畫質 60fps 以上

請問買 gtx1070/1070ti /cpu i7 8700k 夠升級用嗎？

Budget 5-6000左右

想砌部腦一般用Photoshop/after effect
聽人講amd而家幾好，但會唔會同adobe唔夾之類？
唔打機，需唔需要買display card?
ram最少16gb
budget 5-7k

2k144 至少2080s打上啦(其實可能都唔多得)

如果砌2080ti大慨要幾多錢左右

張上面條list換2080ti囉 20k左右掛

巴打們 唔好意思 又要煩你地 法奧話塊板無貨
叫我考慮
如果我急用 你地有無推薦定係我等下

新手list
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F價錢：$1,105
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX價錢：$665
1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16價錢：$1,060
1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$999
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6價錢：$4,199
1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular價錢：$599
1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX價錢：$459
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $9,166

用黎玩下大作,槍game,開下模擬器掛機
個mon用緊dell s2418h 1920 x 1080 at 60Hz
想之後2-3年upgrade唔洗換過晒咁 可以一樣樣換...咁條list ok嗎?

大把選擇啦aorus elite/mortar max/tomahawk max都ok啊

MHW 4k 120fps 全效
求最細budget嘅list

大佬9700K+2080ti都唔得wor

收到 thank you巴打

其實揀哩d板 有無咩因素要考慮 MSI好似料好d

考慮size 供電同擴充性
3600其實咩版都輕鬆應付啦

輕輕一推 感謝

tuf b450m pro唔差
只係睇你有無土地問題多啦

如果唔打機(只係ps/剪片)，應該揀邊張卡好？ 5-6k左右點砌好

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$820

1 x ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
價錢：$1,350

1 x ASUS Dual GeForce® GTX 1650 OC Edition 4GB GDDR5
價錢：$1,499

1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,160

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,635

我本身就係ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 但無貨

色水好似a卡會好D
好似係

新年正常同油耳都講有部份黎緊會缺舷好勁

b450m aorus elite 頂左佢都ok
tomahawk ma 就...唔洗用到佢喇

明白 多謝你意見

CPU: AMD Ryzen 5 3600
GPU: MSI RTX 2070 Gaming 8GB
Motherboard: MSI MPG X570 Gaming Edge WIFI
RAM: Corsair Vengeance LPX 16GB
SSD: Samsung M.2 970 EVO PLUS 1TB 2280 NVMe
PSU: Corsair RM750 750W 80+ Gold Power Supply

新手求評

畢直同用途?

2k 144 MHW
$12000

intel上邊

amd呢個
5700xt同2070s玩mhw差唔多你自己諗下仲有咩game玩去換啦

按你既要求係應該換粒勁既CPU
到時過幾年可以就咁換張卡就夠用

可以轉用amd
想平多少少轉用5700xt

呢個先岩

咁係咪一換就
1 x Intel® Core™ i7-9700KF價錢：$2,900
1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX價錢：$1,260
1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16價錢：$1,060
1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280價錢：$999
1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6價錢：$3,999
1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular價錢：$650
1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX價錢：$459
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。價錢：$80
總計: $11,407
咁樣呢?有d d over左budget

2070ss轉5700xt
9700kf轉用3600
拉上去睇我果條啦

5700XT 災情咁嚴重

mo事既

要信任黨

唔該🙏

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,105

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$745

2 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$840

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,129

你呢隻mb夾到3000 series u ?

b450m arous elite 你當近排出
同msi max 果批一樣
好似係

唔識啊我揀佢建議嘅$6500 list咋

呢塊問過[/left]有貨
Asus全部無
B450 買新version底板連bios都唔洗更新都用到3000series

Display card揀邊張好？唔打機

GT 1030

而家部舊機就係用緊呢張，如果求其買張千零蚊平平哋嘅邊張抵屌？

inno 1650super 千3 屌得過

Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

1050ti vs 1650 係咪數字越大越勁？

1650s新野岩岩出 效能迫近1660 價錢就同1650 相近
1650 係1050 1050ti 的新一代卡

1650s 快過1050ti ~40%
勁好多

咁直接買張1650s算，咩牌子好？

budget ?

最平inno 1650s twins fan千三
中間就tuf /giga
最貴 msi 1650s gaming x 千五

千零蚊

最平要千三

好，唔該！
上面條list係咪正常，驚一陣去買比人笑

剪片整相 ram 上16gb x2 3200
其他野都ok

買2070s都係giga?

揾唔到有1650s
Gigabyte 1650 oc $1329係咪都得？

1650 super
not 1650

2070s 我用ichill 除左肥d 溫度唔錯 又唔貴

現家打算3600 +B450+5600xt/2070super

5700xt/70s?
56唔同級喎

今日開始買A卡有gaming 系列

岩玩都抵屌 買game 送卡 換完code 放卡

係 打錯左

幾錢budget比張卡?

本身預2-3000
但望望下好似4000穩陣
廢時個mon 1440p浪費左 （U2515H)

4k 咪得3999 giga 70s選

借問聲AMD Ryzen™ 5 3600 同3500X分別大唔大
貴幾百如果分別唔大就慳返

6c12t vs 6c6t 等於8代i5 i7的分別你話大唔大?

ram ssd

"下星期"預期會再升一次.今次會"暴升"

$999 sx8200 pro 1tb

呢幾日我會取消呢個優惠

下星期就

Ram u ssd三樣都暴升係咪

Ssd佢話無貨

建議用
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280

點睇？

同埋mb轉都要轉 b450m aorus elite

趁未起價 16gb d10 3200x2 1tb 8200 pro la
版轉咩都得

我唔洗tb

咁照轉a2000 都係499嗎?

559

A2000渣d?

8200pro 好過a2000 好過6000
605 8200pro 都得

會

咁我照用a2000

想問直接一條 d10 32gb(2x16gb）點睇

呢度兩條ram嚟喎

一對ok 一條不了

事實係一對 😂

想問以架邊款N.2好？ 都係買三叔？

M.2

yes

samsung nvme m.2 is best

直接買970 pro

1條啊?

2 x 16 咪兩條
張圖佢求其copy 官網咋

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$2,899

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,044

研究左好耐7000budget黎講 amd3600同intel9400f
其實性能上差得多唔多
砌左新電腦後期望可以用144hz mon玩下cs+直播
咁樣夠唔夠做？
另外就係如果之後想逐樣upgrade有冇問題？
唔該哂各位巴打 新手乜都唔識

ram唔夠會多D
同牛貫大D.....650w啦

玩cs 用1650s 1660s 都夠省番d Budget 上3700x 32gb ram 第時唔夠推新game 換卡已經攪掟
火牛有budget 買大d for第時upgrade

各位大佬 小弟想換兩條8G或者一條16G ram先 因為要搞啲3DS同剪片功課
依家用緊CPU 1600 一條8G名人堂3200hz 版喺msi prime b250-plus
未來想換埋第四代AMD U 同板 所以ram個到要support到黎兩樣野
我記得amd啲U對某啲ram會好啲 想求一啲牌子比我選購

係咪因為遲下要upgrade所以粒u要用3700x?

想請教下有咩matx or itx機箱係窄身啲
小弟想砌部3400g 入門機玩下

係呀
U 板 ram 一開始買好D

inwin chopin

itx 咪 silverstone rvz01/2/3 / fc node 202
matx 咪 silverstone ML0唔知咩

699 箱連牛

btw 3400g 冇貸 去左amazon 買
全部等shipping

諗住幫同事upgrade 3600 都可以海淘埋 千四有找 仲送埋上門唔洗出街

明白 用1660s上唔上到144hz
同埋就係3700x夠玩大概幾多年
我上部電腦好似用左5年幾 i5 8gb ram amd 270x
連玩cs都會唔夠fps

Gigabyte R9 270x先岩而家呢張野係咪可以掉左佢

3700x 1060 自已參考
無人答到你用到幾多年
btw csgo 吃u 多過吃display 大棍落cpu 啦

個mon得60hz,張卡曉飛都冇用啦

咁應該用邊張卡
暫時都唔換mon住

5600xt 1440p 60fps high to max setting

咁3400g 有咩mb 推介

AMD Ryzen 5 3400G
$1140

MSI B450I GAMING PLUS AC
$780

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2E3200C16 16GB (2x8GB) DDR4
$680

Verbatim 1TB Vi3000 NVMe M.2 Internal SSD (Read: 3100MB/s, Write: 2900MB/s)
$799

Noctua NH-L9a 37mm Premium Low-profile CPU Cooler
$380

InWin Chopin迷你機箱(內置150W 電源供應器)
$699

產品尺寸 (高x寬x長) 244mm x 84mm x 217mm

總計: $4478

每樣最低價，自行去不同門市買

唔該巴打！
總之就係如果之後想玩其他game or 玩用1440p打機換display card就可以了？

on9一問 用Xbox手掣要無線係咪要底板有wifi/藍牙先得?

fps唔夠 優先換卡 3700X夠曬打機有突

但係打機 唔係用intel good d?唔識超頻個d野
定係冇咩大分別架

cooler 買黎做咩

藍呀就得 可以直連
我用xbone joypad

34g stock cooler 太高入唔到箱

小弟有troubleshooting搞唔掂想上嚟搵吓幫手
呢排打機會fps drop由穩定144幾秒內趺到1x
試過fps drop既時候去mon住個task manager
發現係LOL個GPU由穩定~30%突然爆上90%左右
但係fps keep住好低然後就會滋滋聲一兩秒就自動reboot
淨係每日啱啱開機先會出現呢個問題
更新曬所有軟件包括張display card都解決唔到問題
已經backup曬所有重要野準備洗機同埋將硬件拎去保養
希望有貴人可以幫手教小弟點做先搞得掂而家好迷茫

spec?

i7-8700
4095MB NVIDIA GeForce GTX 1070 (ASUStek Computer Inc)
ASUSTeK COMPUTER INC. ROG STRIX Z370-H GAMING (LGA1151)
RAM用hyperX唔記得左model特價兩條8GB買返黎

張1070得4gb vram? 用hwinfo64 cap 個summary 看看

ok呢個我係喺speccy copy落黎
但係我task manager係顯示16GB RAM

task manager 係出system memory
1070 本身有video memory 兩樣野來的

唔該巴打先

想問埋matx 嘅話窄機箱可以有咩spec揀？

明白 咁ram同底板應該點揀法？

而家我不知有咩matx 係窄箱
atx 就有 ~ 14cm 寬 佢都裝到matx itx size 但要用sfx 牛

買埋舊咩無線接收器就唔洗,冇就要bt

最可疑係發現係LOL個GPU由穩定~30%突然爆上90%左右
正常1070 打 lol 連風扇都唔想轉
不如你拔走張display card 用igpu 打下lol 試下?

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$5,399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,993

差唔多價錢重有冇野可以改進 打大作多 唔該巴打

唔差太多
唔識可以學....
唔識砌機斬有人答你咁解

ram 上埋16gb 3200 d10 x2 趁未加價

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,060

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,008

版 u ram ssd 牛 箱

AMD 同 INTEL新電莖NOTEBOOK幾時出

收到巴打 重有冇野可以改 因為打算4年後upgrade可以唔洗大執

7千畢直炸

要玩到四年後
得萬三budget 唔識砌

其實今日睇已返左20

巴打咩係20

諗住叫佢用番張舊卡
可以頂住先

ok
因為1070我都有睇住個溫度係唔洗開風扇
我試試佢睇吓係咪張1070壞左啦

$$

不用啦

I5 9400想換過個雞風扇 邊隻好 matx機箱

巴打 想問埋如果只係玩csgo行2k 165hz 係咪唔洗砌到咁勁

3年唔UP
9700K定3800X好

我都係道諗緊張R9 270x用唔用得翻
另外想問ram黎講 3200 同3600關唔關超頻事？我剩係識唔係隻隻板support 3600
上網睇超頻 但究竟係粒u超頻定display定ram
我都傻傻分不清
感謝巴打

我99k+2080ti文書機黎

why not both
張舊卡仲可用

240hz excel

csgo 人地6100 270x 都跑到200fps
3xxx ram 全部都係超頻ram 而家只要係bios 開一開個xmp axmp docp 就自動超上去

打字見到D粒粒

想問下呢個list 唔換PSU 換唔換到2060 super?

AMD Ryzen 7 2700
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
AcBel iPower G Series G-450 450W
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX

你隻牛12v 得300w
換牛保平安

冇諗過張display仲用得翻 好似五年幾前
如果我唔打算遲下再upgrade ram不如砌個時就3600？但我就係諗緊值唔值比多啲錢用3600
應該係話係咩環境底下先分到3200同3600既分別

除左跑分外 打機文書用落唔會有明顯分別

換咩牛好
利申細箱

如果上齋2060 有冇得唔換牛？

u12s

3800X

budget?
見到伏箱啦 模組牛都裝唔到麻

收隻warith prizm 百零蚊索帶落去

有錢洗用C10咩

Wohoho感謝巴打
係香港去邊道買平靚正

自已price格價啦
只知cpu amazon 平 保養跟番amd

砌勁d
心態上贏左先

整多d燈 rgb 唔打得都睇得

預左4000-4500 升級 可以點攪

呢個真

粒u309.99
今日係隔離post好似話279

MSI NV RTX2070 Gaming X 8GB GDDR6 3199
Corsair 海盜船 SF 750/750W Cable Management SFX PowerSupply 7 Years Warranty (80PLUS PLATINUM)(CP-90 1239

四千五有找 第時玩a4 sfx 箱都得

法奧無2060/2070
但又想佢砌埋機唔知點好
張卡budget 3000
因為唔換mon就只用1080p ultra

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,976

大細問題要matx箱
又想人地砌埋但又想用n卡
a卡仲係好多黑mon死機

279要去美國自已pickup 未必比我地入境

仲諗咩2060 2070

2060 super同2070 super都出左

牛加gpu都夠

5600xt?

好得閒咩

我而加呢個箱係咪唔換都ok?
見你樓上話伏箱

之前個post答過5%內 大部分時間1-2%

仲有budget 可以換埋

有咩細箱推介

budget ?
qbx, jonsbo a4 , tu150 , define nano s
silverstone raven rvz03 果堆

1000樓下

請問機箱買 Antec p82 點睇？
唔該巴打

P400A同silent base 601邊個好d?
P400A我見冇防塵網係咪要成日清塵

pure base 500

推一推

得唔得幫手睇下得唔得，或者再好啲。
唔係幾識，我已經盡咗力
機箱同個monitor 諗住去到間鋪再揀。
多數會拎黎打機(例如:MHW) ，有可能遲啲試下直播剪片
Budget: 全部加埋大概$15,000
感謝

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI MPG X570 GAMING PRO CARBON WIFI ATX
價錢：$2,250

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,060

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$510

1 x MSI Radeon RX 5700 XT EVOKE 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Cooler Master V Series 850W 80 Plus Gold Fully Modular
價錢：$1,080

1 x Cooler Master MasterLiquid ML240L RGB
價錢：$568

總計: $11,836

唔好買cooler master 水冷同火牛

有無咩推薦

機箱諗諗pure base 500

散熱器Noctua U12A(覺得太貴.就dark rock pro 4 / Dark rock 4)

火牛.TT GF1

pure base 500可以加多把pure wings 2 140mm

如果要買dp線，有無話咩牌子好

有冇人隻 XPG SX6000 Lite出事？
隔離post都有人出事
但見大家仲不斷推

用咗一排隻野就出事
boot唔到
Windows USB fix唔到
重裝Windows用到一排又再crash過
依家直情BIOS同Windows Installer都認唔到

用M.2盒插另一部windows機同Mac機
Format唔到...

Samsung 970 pro

幾個月一次認唔到

不過重開就無事

Thx, 加多把風扇係未裝喺機箱前邊

其實真係唔介意俾貴啲
但見個個都推諗住冇伏

通常都係推8200 pro喎

想問下悠二巴打 有冇細箱推介 筆直 1000鬆d
利申而加用緊sharkzone c10

真係無問題wo 有幾個frd都用緊6000同8200pro

咁多位巴絲又要麻煩你地啦
我之前落左既order而家話粒cpu無貨
唔知咁多位巴絲有無咩意見呢？
我之前既post有提過係睇片睇直播多，最多玩LOL

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,099

1 x ASUS VG258Q 24.5" 1ms 144Hz G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$1,950

1 x [砌機優惠]Gigabyte FORCE K81 Mechanical Gaming Keyboard - RED SWITCH
價錢：$169

1 x Microsoft 無線行動滑鼠 Wireless Mobile Mouse 1850 — Black
價錢：$139

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,732

btw m.2 ssd唔好買verbatim
我冇留意原來佢唔啱做boot drive
穩陣揀返samsung/kingston/adata好啲

等多陣

部機咁擺地下會唔會難散熱

我都係用呢種垃圾電腦枱

tu150

屋企部機用左8年幾有多，依家心郁郁想砌機

定係等到intel 10代先換好d?

本身果部用緊

i7 2600,
DDR3 1600 8GB RAM,
Gigabyte Z77X UD3H
Gigabyte GTX760

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

呢個係咩箱？

amd ryzen 3000啦
唔好等啦

r9 270x 依家嚟講好廢啦喎
gtx 1050 level

ram 3200同3600MHz 一定係同超頻有關

intel Z板可以超ram
amd B450板X570板都可以超ram

高頻ram嘅定義
通常係講大過2666Mhz
因為高過2666 都係要超頻先可以上到去
越高頻就會增加fps同穩定性
3200定3600呢 點揀好呢
睇你財富同硬件上嘅配合
靚主機板/貴主機板板 基本啦
唔好諗住揀塊廢板就可以上到3600
唔一定嘅

靚ram基本
g.skill trident
kingston fury/predator

cpu嘅體質 IMC都會影響ram嘅超頻能力同穩定性
不過呢方面就唔係太重要
又唔係ryzen 一代

adata壞過好多隻喎

2060值唔值得上super?
差成8舊幾水

唔該哂巴打 好詳盡
我打算跟住樓上條list砌
考慮完之後3200我覺得都已經夠用
至於張顯示卡應該都係用着舊先 冇咁多錢買

新手砌機，想拜託各位巴打比啲意見，budget ard 5-6k，平時落黎睇片打機，打LOL，pubg居多，想fps都有70，想問下個list有冇野需要改，定係可以揀啲平啲既spec麻煩各位巴打

中央處理器
intel core coffee lake refresh i5-9400F ($1150)
主機板
Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX ($670)
記憶體
2x ADATA Premier (1x 8GB) DDR4 2666 MHz C19 ($490)
硬碟機
Toshiba DT01ACA200 1TB 7200rpm 3.5 ($279)
固態硬碟 SSD
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 ($530)
顯示卡
ASUS Phoenix GeForce GtX 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6 ($1960)
電源供應器
FSP Hyper K series 500W 80 Plus White ($339)
機箱
Sharkoon Shark zone C10 MINI-ITX ($359)
散熱器
Antec A40 Pro CPU Air Cooler ($198)
風扇
Be Quiet! Pure Wings 2 140 mm PWM Cooling Fan ($99)

Total $6074 from faroll

唔該曬

I5 9代加2060S/2070S好似正啲？

cpu gpu 諗住收二手?

幾時出 z490 同 intel 10th ?

依家砌z390 同 9th 會唔會好傻

都係14nm

唔會好傻
有用就砌
幾錢budget?

$18000左右，連火牛連case

一樣預用8年左右

intel only?

intel

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,950

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C19 F4-3600C19D-32GTRG — Gold
價錢：$1,770

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,299

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,001

out左啦2060ko啦

如果平時打下lol，pubg，想問仲有冇嘢改個list麻煩各位巴打比啲意見

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit English (OEM) $999
CPU
- Intel®️ Core™️ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1155 SALES
$1520
主機板
- ASRock H310CM-HDV M.ATX $389 SALES
$440
顯示卡
- GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5 $1669 SALES
$1880
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $255 SALES
$490
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $255 SALES
$490
火牛
- Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU $395
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$319
SSD
- Kingston SSDNow A400 480GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $499
機箱
- AeroCool Cylon Mini RGB M.ATX $299
散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓 $78

有巴打話火牛唔好用Cooler Master

真 上次幫fd砌用cooler master 幾個月壞左 搞到我幾無面

用緊Cooler Master V850未驚過

CM得V series okay 緊係唔驚
不過同價位我唔會揀CM

巴打有冇推薦如果差唔多價位

你指你條list嗰隻？
其實你成條list都好撚伏
邊個出俾你
你幾多budget呀 我幫你砌過喇

第一次砌，驚唔識揀 係hk terminal度揀佢啲砌機組合
budget大概5k左右
唔該曬巴打

5k 包win10~1k 用9400f ~1.1k 仲會用到D咩靚料

如果包埋win 10 6k都可以
唔記得咗講
麻煩咁多位巴打

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$420

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,196

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x Asrock H310CM-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$430

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,052

仲想包埋windows就gpu落1650 super

唔該曬巴打

好 唔該曬巴打

你想襟用啲就上面熊貓巴條list
想宜家打機爽啲就呢條
粒u宜家夠你需求用 遲下就唔知

巴打你部機唔熱咩
我C10用3600+stock cooler
待機都60幾度

好 唔該巴打
另外想問下係budget有限既情況下係咪可以唔洗加散熱器同風扇

唔洗 最多咪熱幾度

因為成set嘢買哂rog差張display card
所以想買返rog但筆直得3-4k

低階卡買rog同倒錢落海冇分別4k買到2070啦

case
cooler
psu
mb
display
缺一不可

4099

明白
本身因為有朋友話2k讓張rog 2060
想知2060同2060super究竟值唔值得upgrade

2k 有rog 2060梗係屌啦

多謝巴打解惑

俾多100買gaming oc啦

4年保.散熱器勁d

報埋價俾你，全新3k，6折放差不多

巴打們 主要打機 呢條list有冇嘢要改？
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Cooler Master Hyper 212 RGB Black Edition
價錢：$309

3 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$297

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,970

想問下各位巴打
上面條list隻牛冇650w得同型號750w得唔得？
同埋唔同牌子ram 大家都係ddr4 3200 其實差唔多？
唔該哂巴打們

火牛有大買大 貴一百上750w
唔同牌子都係3200c16 可以講性能無分別

*adata xpg gammix d10 ddr4 3200
轉
Corsair lpx 3200

gogogo

轉做corsair lpx 3200
都係c16

Thankssss
750w火牛個機箱都夠大裝？

650>750 唔會長幾多
p82 裝到最長220 有排都未到頂

笑咗 你個火牛watt數大咗姐 唔代表size都大咗

諗法岩 火牛越大火數應該越大隻

感謝
問左價 唔計ssd冇貨佢得crucial P1 /WD blue500g
總數6810

而家識了

Oh shit 未放工
原本打算去另一間舖買ssd
佢而家冇埋 有冇替代？

出面有po 講6000 會中伏
買三星保平安

6000係咩？
而家出發去買
咁如果要三星應該點同佢講？

唔該比條三星m.2 固體硬碟呀 最快果D

同其他牌子個價錢都差幾遠

970 evo plus 512 gb 大約八百幾九百

我六條8200用左成年都無咁既

我都用緊8200 無乜事 出邊講緊6000

6000算啦
寫爆左就
個po有人講直程叫唔好買adata 好似係

差不多 6000同8200其實咩黎

adata 8200 pro ssd
同adata 6000lite ssd

我諗我搵到個post
Detect唔到ssd

970 evo plus 512gb 1200hkd
500gb 855hkd
分別咁大既
功能除左個12gb有冇分別

邊間賣到1200
1tb 都係千六ja wo
500 855 應該係860?

Sorry應該係evo pro同
Evo plus

evo plus 夠啦

即係evo plus 500gb ?

雖然兩款roc
但970 evo係頂級
而6000只係入門級數寫入到咁上下會降得好勁
同耐用都有分別

唔洗pro啦
買三叔得永生

感謝
個條友話pro快好多

但價錢都好金

隔離amd post都好多人話black screen issue

唔爭果幾%就N卡啦

成日玩玩下斷咪仲火

呢樣真
amd 仲未fix 到black screen 問題

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3600C18W
價錢：$1,380

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,799

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,841

打機用 咩都會玩 可能玩埋vr
手足比d意見？ budget 1萬 最好有少冇多

最後原來佢3700x冇貨叫我加多100轉3800x

100無問題啦
D ram日日加20-70

加20-70即係咩

冇伏？

你咩板？

X570 plus

Tuf x570 plus？
無問題呀
你卡係技鳩？？可考慮再加幾十轉埋板都用技鳩X570 AORUS ELITE

Yes asus tuf x570 wifi
舊卡giga 遲下先諗換咩卡同mon
算啦買左

問法奧
睇而加仲換唔換到咪得
唔得照去無問題

想問一問風扇有無話邊隻好?
早2日砌完發現無風扇好熱
有無話幾多隻好啲
AMD RYZEN 7 3700X
MSI B450M MORTAR MAX
AORUS RAM 8G*2 D4-3200
KINGSTON A400 480GB SSD
DISPLAY CARD係MSI 970X
SEASONIC FOC.GX650牛

最重要既機箱唔講加乜撚扇 加到幾把都唔柒知

SOR
ATX FANTECH CG72

120mm 前3後1你覺得夠唔夠
粒CPU嫌熱上#1推薦既是旦一隻風冷

換完cooler再加 Case fan
再唔得換箱啦
唔好貪有rgb case啦

錢

請問大家邊到有得買notebook parts ?
深水埗?
我用緊部HP notebook 個風扇有事, 想換隻新...

追咗幾日POST,諗住砌部新機,整咗呢條LIST,想問下有無問題

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
價錢：$2,349

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,887

SSD我諗住用舊嘅用住先,之後先再買.
CPU預咗隻好啲嘅,諗住幾年後再換個勁啲嘅GPU

見咁多人都話A卡又黑畫面, 又係做工程師咁, 本身想入5600xt, 但見amazon 有EVGA GeForce RTX 2060 KO ULTRA, 而個benchmark 係1080p 又唔差太遠, 想穩陣同只玩1080p 係咪可揀ko? 但保養就要寄台灣

去馬

想問i7-9700K + 2080s 用define C箱(no glass)同 DARK ROCK PRO 4 cooler 洗唔洗加多把扇散熱 thanks

好, 岩岩都睇完呢個

唔知叫唔叫熱
玩GTA V
cpu 4x度，張1050 6x度

新手第一次唔係買廠機
想問budget 8k內連windows 跟佢呢個list有無咩可以改
平時主要用rhino/sketchup黎畫圖同打下LOL
同埋直接係法奧砌埋o唔ok? 會唔會俾佢搵笨
Thxxxxx

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,247

巴打用咩cooler?
想參考下

大概5年前左右砌左條女, 先後換左而家的GPU同火牛
本身都係玩d唔係好demanding的game, 不過而家開始玩EFT就維持唔到60FPS, 諗住換隻RTX 2070 SUPER, 想問仲有無其他要換?

LIST:
中央處理器
Intel Core i7-4771

主機板
ASUS B85-PRO GAMER

RAM (記憶體)
2x Kingston KVR16N11 / 8 8GB DDR3 1600MHz PC3-12800

SSD (固態硬碟)
Samsung SSD 850 EVO 250GB

顯示卡
Zotac GTX 1070 AMP EXTREME

電源
EVGA SuperNOVA 650 PG, 80 Plus GOLD 650W

Case fan加定啦
但做好風道呀

有畢直既牛可買大少少for你日後換display card

換cpu板同ram好過啦
1070唔差
有可能係粒u同ram到頂了

有咩牛推介 其他係咪都跟佢呢個推薦list就ok了？

姐係變相換CPU, MB同RAM?
本身無追開CPU的news唔知而家出成點
而且我又唔玩oc, 唔識點揀

冇呀 之前買左個80mm 風扇 裝係個機箱後面
其他都係原裝

CPU.我上星期已經講左會好缺貨

但.有機會2月中到2月尾.情況會有好轉

Intel就不嬲缺貨.唔好提.

AMD的話.其實AMD有存貨的.不過一來大陸真係未開工.二來疫情有影響

物流上會有阻滯

只要黎到貨香港的話.AMD CPU缺貨情況就會解決

但Intel就真係唔好咁大期望.因為一直陸陸續續已經缺貨.到上年11月尾12頭情況更加係惡化

而.SSD的話.講真.真係有買襯手.會加得好恐怖

我要提既提哂

各位自行決定

我會一直上黎報料

ram呢
要唔要買幾條傍身?

只能講.都會加價

不過冇SSD咁恐怖

可唔可以影張機箱內部嘅相睇下
方便嘅話
點解我嗰部會熱咁多？
玩lol都80度

2060尸

新手砌機 budget 8k左右
玩開MHW,GTAV,LOL
3A games keep到1080p-2k @60hz就得
做咗幾日功課 揾咗條list求很狠評

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,026

Sorry自膠

聽日先 沖左涼唔想攪 好大塵
Btw巴打你咩spec 先

SATA SSD不了
換隻大啲嘅牛

SSD嘅話
Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
呢隻ok?
PSU轉
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

咁樣？
多謝ching解答

係咪即係用M.2 嘅SSD
差唔多價位有咩選擇

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,030

8200又貴左一舊

Kingston係咪會好啲？
Adata見各位ching都唔多推薦

自膠
sx8200 啱曬我呢啲窮撚
Thx ching

Ryzen 3600 用X570會唔會唔抵屌
B450喺咪會抵屌啲

b450夠了
拎去俾張gpu啦

想問下各位巴打
新機裝唔到window關唔關bio setting事
已經試過好多次佢自己係咁不停重開

隻手指係咪仲插住

係

咁拎走佢

裝完就蚊左佢？即係仲set緊咩語言 鍵盤已經可以蚊？

你已經裝咗n次 再重裝做乜
你一日插住隻手指佢就會keep住重裝

佢去到某一個位就會黑mon之後個mon熄燈然後又再開機然後又再黑Mon

都係咁 window settings入完pin碼直接黑mon不停重開

想問下咁多位高手，小弟依家玩緊skyrim special edition, 咁裝咗十幾個mod開始有彈驚嘅問題，依家部機個cpu 用緊i5-3470s，如果想upgrade到可以順暢咁mod最平應該買邊隻cpu

m.2會加大約幾多

仲未裝到windows 已經一裝完就蚊翻手指
裝完去到咁上下係settings個道
不停黑mon又重開機 開多兩次就叫我修復windows
點搞

之後都試過一裝好即抆 結果冇變
都係黑Mon

冇hdd 只有一隻Ssd
有產晒舊個啲

做完一輪research, 砌左呢個upgrade list
Budget約5000左右, 又或者一張RTX 2070 Super價, 不過未定換卡定換MB好
本身都係打機, 開始玩EFT想畫質清同keep 60fps, 求評價
(紅字為upgrade)

LIST:
中央處理器
Intel Core i7-4771
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

主機板
ASUS B85-PRO GAMER
1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

RAM (記憶體)
2x Kingston KVR16N11 / 8 8GB DDR3 1600MHz PC3-12800
1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3600 MHZ C18
價錢：$860

SSD (固態硬碟)
Samsung SSD 850 EVO 250GB

顯示卡
Zotac GTX 1070 AMP EXTREME

電源
EVGA SuperNOVA 650 PG, 80 Plus GOLD 650W

總計: 5,179

想問一下搵網店砌機係咪可以叫佢裝埋windows試用版
我見 有win10key特價
咁我係咪買條key就可以變正式版？
新手第一次砌機乜都唔識 求教

有幾多BUDGET

我諗大約1800$？

係咪太少可唔可以話我知應該擺幾多錢落去

你換CPU就要換板+RAM
平極都3000

原來係咁唔該先

啱呀
我用Vega 64 black screen black 到傻
已決定用2070s

1 x Intel® Core™ i5-9600K
價錢：$1,870

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,480

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 OEM
價錢：$989

1 x Acer G6 Series G276HLGBMID Monitor
價錢：$1,640

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,554

第一次執。
文書為主，間中要執相。
有無得再平啲，但我好怕電腦慢。

x570底板用970evo plus 定mp600好

如果成4～5個月之後先至砌新機，需唔需要買定d料先(SSD、CPU、Ram...)？高價位會唔會維持好耐(3個月～半年...)？

巴打等你得閒先影啦

AMD Ryzen™ 5 3600

MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 x2

ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5

Antec NX Series NX550 550W

Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

ram換d10 平幾舊
要燈用d60g

aorus gen 4

依張抵唔抵買

今晚翻去再試
我冇分割空間 咁有冇問題?

尋晚試完 平時入完outlook email ac pw->pin->下一步->黑mon->熄機->reboot loop
如果我唔連上網 唔連outlook email->黑mon reboot一次又揀上網->揀左冇上網之後終於開到機
但用多陣 又黑mon reboot
咁樣會唔會係windows 問題？
感謝！

CPU同MB都無問題嗎?
諗緊Intel轉AMD有咩要注意

鏟晒partition後新增磁碟區黎裝
唔插lan線直接裝完入到windows 先插

我由4790k轉去amd 3代
windows 唔重裝都冇事

即係一定要分割磁碟？因為之前裝咁多次我冇分割
一舊過裝落去

抵
KO 仲抵

入到去自訂安裝 DEL 晒全部partition 之後安裝係未分配空間
跑完安裝 reboot時就甩手指

試過我連重設ssd都試過
刪剩1個未配置空間 裝落去
裝完佢數10秒準備reboot有甩手指
因為我用緊嗰個老翻嚟
之前部電腦裝又冇事 但係我依家越嚟越覺得係個windows出事
巴打方唔方便留低tg我sd條片比你過目下

xy2018
有冇第二隻安裝手指試試

其實發生咩事 搞到咁複雜？

未知 見佢裝win10 都有困難 未有片

唔係淨係插一隻ssd 之後del 鳩哂入面d partition 再create 就得咩

整隻win10 msdn iso usb 啦仲老翻

ko 其實咩黎，點解得evga有

evga 老黃親生仔
抽獎大底tu104 / 細底tu106

同60s比呢

同一cuda數量 tu104有咩分別

有得開核就正

主要分別係gn 測完話專業應用 tu104好過原生tu106

新po留名

整左個新優惠

Ryzen 5 3600X送一條ADATA D10 3200Mhz 8GB

$1999

咁正

最好用水

咩係msdn

下次放係#1

大家好,想問下呢2個LIST 邊個好D 同埋有無伏

目標想玩依家既FPS單機GAME, Call of Duty MW
同埋遲D玩到CYBERPUNK 2077,中階表現就夠

BUDGET都係6500左右

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665
2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099
1 x ASUS TUF Gaming X3 GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,160
1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $6,542

即係正版唔落key
冇得set wallpaper用onedrive同update?

係掛

買key 睇你鐘意邊度買

一係安裝嘅hdd/ssd壞咗，一係usb壞咗

夠

d15夠
我幫fd用u12s都夠

安裝過程中出事應該係手指壞咗

我想問下格式用NTFS定FAT32好?

我有諗過係咪手指出事
但讀又讀到 容量又冇問題

手指？

help push...

新買翻黎既手指洗唔洗格式化左隻手指轉做ntfs先?

NO NEED

巴打，2070super gaming oc white 可摸耳做多日特價
遲咗幾日買

PM 我公司FB

pm了

Google windows 10 media creation tool
一

平時玩下lol，上下網，有冇得再平啲

想問係cpu唔玩超頻 係咪原廠風扇就夠 同埋am4 matx有咩底版好推介

1. ASUS B450M PRO GAMING
2. MSI B450M MORTAR MAX
3. GIGA B450M AROUS ELITE

唔打steam games 咪落i3-9100F
板轉asus h310m-m2

巴打你睇睇

Pish

機都開唔到

巴打可唔可以幫我執下個list
個問題係邊度？
我第一次執，真係唔識。

俾多幾舊用2060 會唔會穩定啲？
我見隔離post話AMD GPU要等big fix

amd gpu真係不了

唔打機？

好似差唔多咁
但唔係2700應該熱過3600咩？

唔會啊

我放係個通風鐵架上面 唔知會唔會有幫助
利申 電腦野我唔太識嫁

唔該晒巴打
等我又試下先

砌完機冇耐想買多隻3tb hdd 有冇推介？

見人推薦seagate 但佢3tb得5400rpm

死雞都有人推

有無走過線

文書要用99K+2080ti

第一次砌機，想自己砌，想問各位高手個list咁樣得唔得
budget 大約10,000(如果可以平d當然好)
用黎打機，希望玩大作都可以開高畫質。

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,800

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x Kingston A400 Series 240GB SATA 3
價錢：$235

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Antec DA601 ARGB Tempered Glass ATX
價錢：$589

總計: $9,351

啱啱走好咗啲線
希望會好啲啦

巴打點執好
重有無得再平啲
機都開唔到係咩原因？
唔該哂巴打

想砌返部新機，主要玩lol，sims4，PUBG，DBD等。
效能中就OK，budget計埋Windows就8000以內
依條list係咪正正常常，係我就去馬㗎啦，唔該哂各位
1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x ASUS TUF Gaming GeForce®️ GTX 1660 SUPER™️ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,627

Display card轉gigabyte gaming OC / msi ventus
牛得既上650w第時升級都唔使話買多隻
Tuf display card = 伏

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600X 送ADATA D10 3200MHz 1x8GB RAM
價錢：$1,999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,735

明白 長知識了，咁我跟上面熊貓巴條list，再將牛上650w先。感激

唔該哂你！

asus h370i個藍牙認唔到耳機只係認到mouse 2對都係咁 但係notebook同surface go又得
試過舊driver都係咁 點搞

聽講升緊。快手入番條先

黎緊升到含含聲
要買好快手

我講既.一定爆升

其實已經升左.一定會再升

你既預測好準確😂。加上主機市場配合

我唔係預測

我係直頭會知

我做入貨點會唔知準備加價

我仲要同廠商熟

咩消息都一早知

另外Gigabyte z490資料我已到手

可以講既係

gigabyte全線z490會再大升

個升級幅度仲大過giga z390去giga x570

今次用料可以用恐怖黎形容

B die ram會唔會升？純好奇

SSD大約會升幾多？鳩估唔會貴成千元掛？

姐係i9 10900k TDP係恐怖

巴打唔好笑啦，我真係唔識㗎

ok要買了

要買了

Intel : H310 B365 Z390
AMD: A320 B450 X470 X570

唔該巴打

我諗高階板.應該冇廠嬴到Gigabyte

無論controller定係power phase.都已經係用左目前最頂級

輕輕一pish

準備10代見靚仔c機

C10走線

INTEL LAN

1 x Intel® Core™ i5-9600K
價錢：$1,870

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$595

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,240

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 OEM
價錢：$989

1 x ASUS VA27EHE 27" 75HZ IPS Full HD G-Sync Compatible Eye Care Monitor
價錢：$1,499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,169

文書為主，但要執相。
display card有無需要？
重可以點執？麻煩各位巴打

底板用緊asus Z97-C,想買m.2 ssd 有邊隻ssd可以裝得落塊板到

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600X 送ADATA D10 3200MHz 1x8GB RAM
價錢：$1,999

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,244

求評

定係轉RX5600 XT

悠二巴 我岩岩收到維修完嘅電腦
不過我發現左一堆問題 睇下你可唔可以方便覆一覆whatsapp

點解我張技姦大屌 其中一個風扇成日無啦啦上到4千轉 仲要降頻
吵到直升機咁
之後1 2秒又變返正常 隔一陣再黎過

你不如問有乜ram唔升

比最平個時 貴幾百基本

佢停產啦嗎《不過幾日前睇Gskill ram 今日睇番同樣既野 升左$200

想問下巴打們裝windows分割磁碟個道係咪一禁删除係咪連本來有舊個個windows都會del埋？

感謝悠二巴

Del撚到完完整整足數未分配

我del完一分變左五個出黎

同埋唔知點解ssd有500 得46x分配

用分割4黎裝啱架啦
唔好插lan線唔好用outlook acc 正正常常裝落去

呢個係硬碟廠同電腦計法唔同
廠商係用1000Byte=1KB計 電腦用1024Byte=1KB計
如果你用500GB ssd/hdd
windows會換算返 500*1000^3/1024^3 = ~465GB

岩岩都彈左下 我揀網絡 揀咗冇網絡
之後黑Mon熄機自動reboot
之後返去又揀多次網絡
今次就裝到入咗Windows

裝左新window都係咁 入到去 隔左冇耐黑mon reboot loop

條list改咗小小野
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,337

用咗2060,但係我唔知邊個牌子好啲?
定係我3700X轉3600X(送ADATA D10 ram),自己再加條RAM.
咁樣就平小小,去到$7426

照買

整隻正版MSDN 1903 BOOTABLE USB 試囉

而家已經係喺官網度down 新手指
就算裝到Windows 入到去冇耐都係自己黑Mon閂機reboot

喇叭keyboard滑鼠呢啲會唔會關事

似DISPLAY CARD多
一係你DDU左佢 DOWNLOAD定最新DRIVER 再重裝(唔好插LAN線 用官網個DRIVER裝)

都有咁既可能 張卡舊野黎

Ddu即係點玩法？要重裝Windows嗎

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,060

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti VENTUS 11GB GDDR6
價錢：$9,699

1 x Cooler Master V Series 850W 80 Plus Gold Fully Modular
價錢：$1,080

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Pro 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$1,150

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,435

新手唔識揀，見有巴打個list啱用，改左少少，主要想要2080 Ti。但係火牛唔識揀，求其揀左隻850W嘅。求幫手睇下咁樣有冇問題。

另外見到有個組合

價格比較符合budget，但係唔知呢間嘢信唔信得過，想問巴打對呢間有冇認知。

同埋如果我唔玩超頻，喺咪唔需要用到9700K，用9700就夠？
想玩嘅game喺古劍online，特效全開。麻煩嗮

#1 14

我有個問題就係開機冇耐就reboot未必夠時間裝driver?

同埋呢部新砌電腦黎 本新冇driver係入面

你張係乜野卡？
問fd借張卡黎試下
佢張卡冇出問題嘅話，即係你要買新卡了

不如check 下粒u 有冇過熱

未來科技有幾黑??
想知下 因為想砌部腦 佢既價好似平少少

冇呀30幾度
岩岩乜都冇插剩係插左keyboard mouse 抆過再插過display card
入到windows裝得哂啲driver
之後佢要我重新開機
而家cpu扇著 機箱風扇著
但keyboard mouse mon乜撚都唔著
Bios都入唔到

各位 聽日我會拎部電腦整
佢寫14日內有壞包換 但唔包人為，硬件唔兼容等等
因為我係佢道砌 佢有試開到bios
但我自己翻去裝windows部野唔掂
佢會唔會賴我人為，同如果換佢係即刻比過塊新既我？

你條list好多伏野

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,460

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,299

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

總計: $19,921

Ram唔使轉 3200 c16 同3600 c18 冇咩分別
Display轉Aorus仲好

仲有冇人會用超頻裸跑架 架？ 想試下玩

9400F 同 9600K 好似分別唔大？
Display 用 RTX 2060

邊間買

唔超96k 勁94f 10%

因為買咗部oculus quest
想升級部電腦 推下vr game
請問要成部換 定係換張Display好?

灣仔298x天

但唔包人為，硬件唔兼容等等

佢塊野一翻到黎已經裝唔到windows唔算人為呀？

硬件唔兼容

咁要睇你牙力好大機會水你去代理

Oh shit而家bios都入唔到係咪好大機會底板有事

進化到bios 都入唔到 啦啦聲抬番去

如果佢叫我拎返廠整我咪又電腦用？

請咗假 一陣會拎過去
但驚佢水我

用緊i7-8700 32GB RAM
依家1050ti
請問應該上RTX 2060定GTX 1660s 好?

成部 因為底板啲port已經行唔到usb 3.1 gen 1/2 既speed 玩oculus link 會lag
我本身都係intel 4代U 轉左先順返
只轉CPU 可見係bottleneck

看budget

咬住入唔到bios 7日有壞換過塊版

如果佢話買個日試過入到bios架喎
咁點

轉咁咩u

佢叫你成部換
4790 下一粒只得4790k 加上你用h版無得超

諗咁撚多換過塊囉
又要諗又要唔敢

USB 3.0 = USB 3.1 Gen 1

反而問題係顯示卡上面

想上水冷
想問下EK KIT RGB 240另外加多個240 coil
佢個pump夠唔夠力推?同埋夠唔夠散?

用緊3700X+5700 XT
CASE:賊船 280X

上埋賊cooler la

依兩張好似都係差500左右
值唔值得比多500?

2060> 1660s 120% 效能增長 最緊要你夠唔夠用 唔夠用 加1000都要加

咁我應該上2060
本身個mon可以support到4K 144
無謂遲D右係比張display 拖累

4k 144hz 咁正
但係打大game 2060 @ 4k 都唔夠30fps

咁要直屌2080Ti

所以先買番2060 行2K
2060推2K 144Hzz夠唔夠力?

新個堆 ryzen 3000 / intel 9代囉
成部喇 你張display唔會夠玩VR 我gtx 1060都係較中高
咩list 就睇budget喇

那有錢

2080super 先叫全開到
2060開中低ok ge

走得好靚呀

新手留名學野

想問下2060super 邊張好d?
同埋想問下2070super 邊張好d?

賊船同EK邊個QC會好D
同埋我預計係咁樣駁，會唔會錯咗?

走完線真係低咗兩度

3000-4000有咩display好用？
3800x
Asus X570 gaming
32gb 3200 ram
Samsung evo plus 500gb
750w牛

感謝！

Msi rtx2070s ventus

買左4k144月球？
邊款黎
但有錢買4k144無錢買2080ti
係乜玩法
4k144而加洗唔洗9千

加rgb效能高30%

冇側透點RGB?

兩張2080ti sli 左
某d game 應該做到既4K 144 fps既

換箱

彈珠台

唔想嘥錢

自己diy去介塊膠板

兩盒thx

隻箱擺枱底睇唔到架

藉口多多
人來

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,060

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ WATERFORCE 8GB GDDR6
價錢：$7,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,230

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,562

如果我轉做水冷散熱，咁樣有冇問題？另外2080 Ti轉做super 喺咪唔洗用到850W嘅火牛？750W就夠？thx

一定要msi?

我650W用99k+2080ti成年半都有未有事
你預鬆既850啦
97k唔一定水冷都壓到，u12a都勉強勁頂到

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING
$4200左右

唔超預算咪係 超到預算我理得你睇啱邊張

未來科技 galax 2070s $3849

咁平既 x天4899

你搵到原因啦?

Sorry 原來7899個張係aorus 2070 super

Display 拖冧
係佢個道用我張display又係咁 一裝driver reboot
佢換過第二張裝埋driver冇事

4899*

Amd卡？
Driver問題黎
裝返舊幾個版本啦

我想砌部機budget 10000-12000左右 主要用黎打機
其次整下片擺上youtube 咁 睇左悠二LIST
請問 如果兩用 就咁睇打機LIST 好似好D 同埋巴打會唔會有貴D 但係性價比更高既選擇? 感謝!
CPU Intel® Core™ i7-9700
Motherboard Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
SSD ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black
CPU Cooler Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
Case Fan Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,060

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black
價錢：$650

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,713

i5-9600K 同 9600KF 其實係差內顯only ?

YES

畫下cad revit 加打下lol槍game 預6-7000 呢個list好唔好
1 x Intel®️ Core™️ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASUS TUF Z390M-PRO GAMING (WI-FI) ATX
價錢：$1,599

1 x Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Seagate Barracuda®️ ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$350

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™️ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x Corsair Carbide Series®️ 100R Silent Edition ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,802

請問,1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
CPU Intel® Core™ i7-9700
分別係邊
個人鐘情Intel
btw 非常感謝巴打!

3800x搭咩老母板好
用u12a夠做?

整下片擺上youtube
多8T 做野快手d 好似係 同埋上32GB ram la

intel list
1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,800

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

2 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$840

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black
價錢：$650

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,623

夠

Aio就貴一倍買好d x62/x72
但好似出左新版

X570 AORUS ELITE
漏左

係咪u12a靜啲但就高幾度
我見悠二推x570 tuf
邊張好啲

2張差唔多
但tuf好少少既
u12a 高158 mm
你咩箱呀？

應該會係define C
幫條女砌
仲睇緊

無問題

Define C連d15都塞到

我都幫緊女砌

我未肯郁手砌
但砌女女好過砌機

真

我自己用緊define C同d15s
係驚u12a壓唔到3800x

D料齊左成個月都有
都唔想郁手搞

唔會啦
驚既咪240//280aio

等緊粒u到

上250定500GB好隻SSD

#metoo

250邊夠用

1tb

一隻都唔夠用

得閒用下ps 使唔使咁大
啲games 裝晒係hdd

請問Corsair 500D Premium ATC Mid Tower呢個機箱好唔好用？上官網睇清理塵網好似好方便咁樣。
本身舊電腦用果個機箱好難清塵，想買新機箱比部舊電腦用住先，打算年中至年尾先至買新料自己砌過部，如果之後裝水冷嘅話，NZXT Kraken X62裝唔裝到？

裝係hdd唔會load得慢咩?
os game software 放ssd
photo video 放hdd

All SSD

用緊i5-8400+1080ti
想up到i7
諗緊依家up到9代i7好定係定10代出
同埋10代係咪多數多數都要換新板？

邊仲有人game放Hhd
掛唔得玩r6個個叫ssd

等十代啦

pure base 500 呢

忍痛了 搭尾班車

999果時入左手3條塞爆左

另外有Sata ssd都塞左3隻
99k+2080ti文書機黎
另一部3950+2080ti chrome上網用

用保鮮紙代替側版

呢位巴打

呢個機箱平成一半，用料掂唔掂㗎？我呢家用緊Cooler Master果d幾百蚊機箱，勁易入塵...

同define c一樣咁勁
你話呢

中階箱pure base 500

高階箱phanteks p600S

勁過define C

價錢平過佢.原裝風扇都好過

講過n次.fractal design原裝扇係好靜.因為風都冇

油耳高階有乜箱好玩

題外話
佢隻ARGB扇幾勁 但好嘈

想問下2060super 邊張好d?

平就依張

就咁睇圖pm01真係抵到癲 700零蚊係堆1000幾2000蚊箱中間都唔輸蝕

貴係咪差好遠？

散熱好少少少
燈多好多
frequency 高幾百 fps多+/-5

幾實就係好睇啲
+幾百就係買樣

我用緊平殻 花車不了

屌, 周圍都無晒AORUS RTX 2060 SUPER

聽日出深水埗睇下有冇呢2個機箱，可能順便買定條PM981A SSD擺住先。

想問名位師兄點睇NXZT C750W呢隻牛？見10年保又係seasonic代工，又唔太貴，好似唔錯，但我個fd叫我加多百幾上Rog隻750w，想問兩隻其實係咪差唔多，如果係我想留錢買貓扇

NXZT C嗰啲睇落唔錯啊 如果你係要seasonic代工點解唔直接買翻seasonic啲牛
ROG嗰個真係無特別 只係為咗信仰

Seasonic我見750w 同信仰之眼差唔多價，都要過950
C750我見859

superflower

左圖係我自己既SSD
右圖係我上網搵人地既SSD
牌子型號係wdc wds480g2g0a
本身打打下機無問題 但係突然有日發現讀盤勁慢
上網搵左好多資料都救唔到
直至RUN BENCHMARK 先發覺慢到發瘟
前幾日係中央田新買的
唔知有無巴打打救到我

請問 atx 機箱平野有咩推介

antec p82

聽日去買先

download WD SSD Dashboard
check check佢

check埋trim同S.M.A.R.T.
係效能同工具個到

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,550

1 x ASRock B365 Pro4 ATX
價錢：$630

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$420

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Antec Performance P7 Window ATX — Red
價錢：$329

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,108

想upgrade部電腦，自己有display card(GTX960)、火牛同Adata SU 650
想問下呢個list得唔得？

trim著左
然後S.M.A.R.T診斷失敗
係咪壞左

superflower嘈
seasonic最靜

攞上去代理check下
你可以試埋換下sata線、換下sata口睇下會唔會fix到
我都未見過ssd得幾MB/s速度

屌出聲
岩岩check
見到張顯卡壓住個plot位
成個plot歪左
我換左plot位之後就用再
上番480r 420w

搵到問題係邊又fix到就得

#1

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASRock B365 Pro4 ATX
價錢：$630

2 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$840

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,258

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3600C18W
價錢：$1,380

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,799

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,841

玩大作 開高畫質 夠唔夠做 有冇改善空間 最好可以平小小 玩到3-5年就最好

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600X 送ADATA D10 3200MHz 1x8GB RAM
價錢：$1,999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,443

平d cpu gpu 都昇左

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX
價錢：$799

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
價錢：$2,349

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,511

唔好意思,問咗幾次
想問下個LIST有無咩大問題?
主要玩3A大作開中至高畫質,CPU有無需要咁勁?(本身諗住幾年後換GPU就夠)定係用返3600X 轉2060S?

唔係話唔想幫你 筆直同resolution都唔講點幫
直接攻頂3950x+2080Ti囉

Intel Core i9-9900K $3950
Gigabyte GA-Z390 Aorus Elite ATX $1260
Gigabyte RTX2080 Super Gaming OC 8GB GDDR6 $5999
Corsair Vengeance RGB Pro DDR4-3200MHz C16 2x8GB 16GB Kit $940
Samsung 970 Evo Plus 500GB M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $850
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gbs 64MB HDD $520
Antec HCG-750 High Current Gamer 750W 80Plus Gold Full Modular $929
Corsair Hydro Series H150i Pro 360 RGB Liquid CPU Cooler $1299
COOLER MASTER Masterbox MB530P $835

貨品：$16,582
砌機服務：$80
總計：$16,662

純打機list，budget $17000以下，1080p想效能全開用黎玩大作， mon用緊AOC G2590FX 24.5 144hz，想問下個list有冇咩要改？

自膠
Budget:8000$左右
resolution: 1080p 144Hz or 2K 60Hz

1080p 144Hz or 2K 60Hz可能難少少 上5700xt會穩陣啲

今日買左張2070super,柒頭皮冇留意冇dvi,得dp同hdmi
自己本身既mon係行dvi 144hz,google查好似可以keep到144hz既轉插都好貴
係咪買個dp既144hz mon仲好

係
dvi都out啦 遲早要換

轉Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6會唔會得?
而家3600X送一條RAM.
咁我個條ListRAM個到可以變成一條8GB RAM,咁樣都係加幾百

sor自膠原來簡咗三條ram
rx5700xt勁過2060s wo但價錢一樣N記信仰?

你好阿 巴打們 我又返黎
可唔可以幫幫手

我自己本身用緊笨q隻xl2411
再買隻xl2411p要佢個dp行雙mon一隻144一隻60會唔會好反智

我見隔離POST話A記GPU成日driver bug先諗2060s

求救新機連mon點較都fit唔到

同價位ASUS VG259Q屌打佢啦
而家有平價IPS, 都仲走去買返TN真係

有無巴打有經驗

想問下matx箱依家要邊隻好

暫時睇中sharkoon v1000
size好 散熱應該ok
重點係i/o係前面比較岩我

xigmatek gemini
前面透氣面積冇咁大 但3風扇rgb
I/O前上方 但得1個usb3.0

ps15b
應該最小巧 所以變相
3風扇gpu好似好迫 e.g 5700xt gaming oc
而且空間細走線難

我見呢幾隻唔同時間開post都推薦
依家就推nr400 但我應該唔夠位

都係既
考慮緊上唔上2k 27吋 144hz ips mon
1ms同4ms其實係咪可以話冇分別

有位點解唔dual mon
tn玩槍驚ips睇戲
利申:用緊2716DG+UL600

咁要睇你對眼分唔分得出
ips+tn
dual tn

我個tn依家用hdmi線吊命得60hz
睇慣144依家60打機對眼好似跛左咁
雙mon就打算新mon行144做主mon
舊呢隻tn照行hdmi 60hz做副mon

關於
Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ WATERFORCE 8GB GDDR6
今日去問價，有人話近期啲display card水冷漏水好嚴重，好多都回收左，係咪堅？
另一個就話冇貨賣嗮，咁其實係水冷太好賣冇貨定係普通風扇版堆左貨係到，所以要推sale？

同埋如果CPU要用一體水冷，箱係咪要揀Antec P8咁樣，箱頂有通風孔嘅？ thx巴打

咁就唯有接受ips既4ms

可以嘅

why not both

買錯ram有冇得換
第一次砌AMD冇睇清楚ram compatibility 諗住好似Intel咁插咩都得

大大字寫Intel冇睇清楚就買咗
而家剩喺行到一條

板Msi b450 gaming plus max
Cpu Ryzen 3600

柒咗推返先

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,650

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING X570-PLUS (WIFI) ATX 主機板
$1,650

RAM (記憶體)
► Team DARK Zα DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$620

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$895

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce RTX 2070 SUPER AIR 8GB GDDR6 顯示卡
$4,029

水冷散熱器
► Barrow 炫影 240 240mm 水冷散熱器
$499

電源
► Antec NX650 火牛 650W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$489

機箱
► Sharkoon RGB Flow
$438

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $11,569

擷取自飛馬電腦

——————

各位巴絲
想請教下張list 有冇野可以改進

budget $12000-13000

用黎打機，配備如下：

高清配備
作業系統: Windows 7/8/10 (64位元)
處理器(CPU):
Intel i5-4核
Intel i5-6600/6600K *
Intel i7-6700K *
AMD Ryzen 5 1600/1600X * /
AMD Ryzen 7 1700X *
記憶體(Ram): 16 GB
顯示卡:
NVidia GeForce RTX 2070 / 2070 SUPER
NVidia GeForce GTX 1080 *
AMD RX VEGA 64 *
圖像記憶體: 6 GB
儲存空間: 55 GB (SSD)
DirectX版本: 12
畫質表現: 高-1440p
平均FPS: 60以上

超清配備
作業系統: Windows 7/8/10 (64位元)
處理器(CPU):
Intel i7-4核
Intel i7-7700k *
AMD Ryzen 7 1700X/2700X *
記憶體(Ram): 16 GB
顯示卡:
NVidia GeForce RTX 2080 Ti
圖像記憶體: 8 GB
儲存空間: 55 GB (SSD)
DirectX版本: 12
畫質表現: 超高-2160p
平均FPS: 60或以上

火牛隻扇邊夠機箱風扇嘈

因為我舊呢隻1ms mon冇dp
得dvi上144依家用住hdmi吊住命60用住先

zen2唔係好食ram 相容性
應該係你條ram有問題

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,650

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING X570-PLUS (WIFI) ATX 主機板
$1,650

RAM (記憶體)
► Team T-Force Night Hawk RGB DDR4 3600 MHz 16GB (8GB x2) (Black Heatsink)
$810

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$895

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2080 EX White (1-Click OC) 顯示卡
$4,550

風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
$399

電源
► Antec HCG GOLD 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$719

機箱
► Antec P82 Flow
$429

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $12,401

擷取自飛馬電腦

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,275

巴打們新手咩都唔識 大約5千令蚊畢直想砌部機打Lol 2k 睇youtube多嘅機 係咪上而條list夠做 有無嘢可改進 求指點 thanks

你有錢點解要用ul600 唔買好d?

喇叭 好似係

邊度仲買到AORUS RTX 2060 SUPER ???

冇左好耐

冇左兩三個月

ul600冇喇叭

OH SHIT, 咁唔砌了, 仲諗住砌全新機加AORUS RTX 2060 SUPER

慳撚返

新手一問
400蚊樓下既火牛有邊隻比較好?
CM MWE 550 呢隻有無咩評價?
感激

Antec VP/NX都ok
早排入咗個NX 550 $349都幾抵玩

補翻圖 不過宜家應該VP平啲?

各位請狠評
主要食cpu 同ram 拎嚟開VM 唔食gpu 用返張舊卡
所以想出部32C64T
有咩1000左右靚箱 同散熱想要水冷 有無啲平平地又型嘅介紹

1 x AMD Ryzen™ Threadripper™ 2990WX 32-Core/64-Thread
價錢：$14,090

1 x ASRock X399 Phantom Gaming 6 ATX
價錢：$1,850

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,060

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 Memory Kit — Black
價錢：$1,520

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,298

用來推咩硬件?

我見中央田粒u 萬一蚊有 可以將多咗啲錢買其他嘢

用tr 3000

用嚟推3600同埋rx580

ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 380 五年保

1 x AMD Ryzen™ Threadripper™ 3960X 24-Core/48-Thread
價錢：$11,999

1 x Gigabyte TRX40 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$3,299

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-64GTZN
價錢：$3,250

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,726

揾食機做好少少功課

Tr3000 24c同tr2000 32c 開Vm 是咪都係tr24多 雖然核小啲

3960x雖然核心數少左 但性能上比2990wx好
你仲要睇下cpu imc兼容度 呢個對workstation用途既電腦好重要

價錢差唔多，seasonic一定係首選
除非要玩argb牛先會考慮superflower

Vm即係咩

咁我再睇睇邊隻先 唔明再請教你地

新機玩緊mhw 突然疾到成個畫面變慢鏡，之後又順番

3600周圍都冇貨 唔砌了

3600x/3500x或者去amazon 最近仲平咗少少tim

今日睇官網搵返原來support 條ram
不過就喺行唔到兩條
一條ram就開到入windows
兩條交換插都開到入Windows
就喺插晒兩條就黑mon
單條插2 4位都入到Windows
1 3未試
降到2400mhz插兩條都唔得
Bios update 咗最新都唔得

ram 上a2 b2

就喺A2 B2唔得

上代理換ram

唔似壞ram 唔洗換掛
唔想出街

就算有係support list內 但ram die會變 所以出現不兼容也是可以上代理換

Kingston啲ram通常買返去都係壞
有friend試過從此blacklisted

I see thanks

感謝凌風巴打

想問多樣野,
請問
GA-Z77X-UD5H-WB WIFI (rev. 1.0)
VS
Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
除左錢,個分別係D咩比較PREFER前者

你係電視mon
要係電視mon嘅設定校返
好似係咩寬螢幕模式 咩16:9嗰啲
你校一校應該會好返

Crucial Ballistix Sport 唔錯 平民神ram

剛剛入手1TB PM981A $1230
另外買埋P600S機箱$1280，真係重到仆街，拎去搭巴士好辛苦...
見到Ram DDR3仲貴過DDR4

買埋P600S搭巴士

Graphic card換2080Ti ROG STRIX

呢條list有冇話用咩芒先會最合適？
利申 電腦白痴求指點，打COD APEX LOL嗰d多

RX 580 冬天待機都46度，係咪就黎打柴

2k144 ips款全開

得㗎啦 無事嘅

VP500P 好似係有優惠做緊249蚊
不過低階入門火牛唔好諗住加張要插電嘅卡用
會死人

無巴打咁有錢搭的士

用車仔拉嘛

adata m.2 ssd大伏
買PNY m.2 啦
速度差唔多，價差唔多

LM睇講點伏法
2部機6條都係8200

有冇話邊隻牌子好d

新機 安裝Windows 10 搵唔到隻M2 SSD

壞左咪拎去換反正未裝任何野

啱啱先入咗8200

ASUS TUF B450M-PRO Gaming
AMD Ryzen 5 3600
Samsung 970 EVO SSD 500GB
Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 3000MHz
Seagate IronWolf 4TB NAS HDD
MSI GeForce GTX1660 Ti VENTUS XS 6G
Corsair CX550M
Antec Micro-ATX Gaming Case DP301M
Monitor: Dell P2418D

諗住砌機, 上面個list 掂唔掂, 求指點
平時上網,睇戲多, 得閒會打下機 ,唔剪片

PG27 唔就記得係咪uq
連埋月球牙石set

月球牙石姐係咩

新手第一次砌，
主要玩下大作，槍game,賽車
Budget 10000樓下

另外如果要加散熱有咩選擇

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600X 送ADATA D10 3200MHz 1x8GB RAM
價錢：$1,999

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,743

巴打，T記用intel可唔可以再幫手汁下，感激

巴打們
呢條list點睇？
CPU：
AMD Ryzen 7 3700X
MB:
MSI B450 TOMAHAWK MAX
GPU:
首選MSI GeForce RTX2070 ARMOR 8G
或MSI GeForce RTX2070 VENTUS 8G
RAM:
ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB x2)
SSD:
首選PNY XLR8 CS3030 M.2 1TB
或Kingston A2000 M.2 1TB
或Crucial P1 M.2 1TB
PSU： Antec HCG 650 GOLD

不直係唔連機箱9500內

我之前都係換左display先發現冇dvi
我都係用2411之後買2411p
有d後悔哂左隻2411 放係屋企冇地方放

想問下巴打們小弟換咗兩條新ram落部機到
第一次開機冇問題
之後入bios將條ram set做3200mhz就開唔到機連bios都入唔到
之後先發現原來1600 淨係 support 2667mhz
之後試過clear cmos都係一樣
開機cpu,display card風扇都著
係mon keyboard mouse完全冇反應
有冇巴打可以解答下

T記D價都貴左

True?

下代threadripper叫genesis(創世紀)
4990X=Skynet

有冇比較細既ATX箱
高少少都可以
用緊N200
202mmx378mmx445mm
想砌X570但唔想用itx
空間有限

感謝巴打幫忙，就照呢個去

含淚買左3600X

要入bios xmp

但係依家係連入bios都入唔到

clear cmos先

clear咗了但係都係唔得

zen一代要夾ram的 可能imc同呢對ram不夾
不過係咪插a2 b2?

塊mb得兩條ram位
一開始開到機 去bios set 3200mHz就收咗皮黑mon入唔到bios

係咪未clear到炸，試吓針腳再short耐d

正呀

望到都唔知佢點散熱

咁你有冇介紹
最好唔玻璃
唔玩rgb
都係縮係下面唔會望

冇 因為atx 正常design 下最細都係define c

P300/ P300A 都差唔多

Define C好正
我去度下尺寸先

但係我舊機set同一 1920 1020 無呢個問題

新手想問下 如果悠二list:

CPU Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Motherboard Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
RAM ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
SSD ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

將display card轉做 MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6 有無問題??

行

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$720

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,030

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,854

Display Card 暫時會用返MSI GTX980 GAMING, 遲啲會上2070SUPER
用途: 打機為主,其次整片畫圖
第一次砌,有幾個問題想請教
1. 想問下依個list啲硬件係咪全部都兼容冇conflict?
2. 火牛750W會唔會太多? 轉650W會唔會都夠做?
3. 有咩CPU cooler 推薦?
4. 落單時係唔係要叫店員幫手update bios? 同埋有冇得叫佢地幫手download windows 試用版?
唔該咁多位巴打

轉片畫圖最好上32激

牛750夠了，有更平選擇
Cooler就be quiet啦，唔鐘意屎色u12a既話

法奧砌你remark同佢講網裝埋window都得，自己入返code
另外係會幫你up埋bios的

推

好似唔同代嘅野黎 粒cpu都插唔落 你確定冇copy錯?

諗住轉用intel 隻cpu

點vs都唔同代

用途？

performance 唔差好多

打機為主

Okthanks

3600x都夠

錢多拎去買2070s玩大作全開好過

thanks

即係唔建議咁做?
我諗住玩mon hunt world 開到高效 2k

2k 高效上2060s 2070 5700xt 2070s

thanks 本身都有諗過比多幾舊水要5700xt

CPU Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Motherboard Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
RAM ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card Gigabyte Radeon™ RX 5700 GAMING OC 8GB GDDR6
SSD ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

咁如果跟依個list 想要1TB SSD 係咪換ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280就得?

9400f +2070super會唔會樽

推4k60 張卡bottleneck
推2k144 兩樣都bottleneck
推1080p 144 都叫岩岩好
不過看咩game lol cs當我無講野

4k60要求低過2k144?

條link個箱側面係膠，唔係玻璃

2k 144 可能講csgo apex pubg lol

請問巴打
Asus Z390-f 定 MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON 好

暫定砌機list：
CPU: i7 9700kf ($2630)
Motherboard: N/A
SSD: Samsung M.2 970 EVO Plus 1TB ($1600)
Power: Cooler Master MWE Gold 650 ($678 )
Ram: Corsair Vengeance RGB pro 16GB (2x8GB)($1080)
HD: Toshiba 1TB ($265)
水冷: NZXT Kraken X63 RGB 280mm Liquid CPU Cooler ($1199)
Case: cooler master mb511 ($615)

請問呢條list 如果要加無線網路卡可以加邊隻？
定係直接用usb wireless?因為應該都係擺房多

差幾錢先

最後都係轉5700xt

SSD:Samsung M.2 970 Evo Plus 1TB 轉 500gb，取消HD，第二條M.2 就用Evo 860 1T會唔會好啲？

試下啦新工藝
記得砌好上連登分享下
我就用緊1660ti mhw1080p 夠晒力
iceborne仲未買唔知
2k就應該含得撚應該
新年特價買Borderlands 3
依家仲未爆機
1080p都無60想換卡

860 係2.5” Sata SSD 喎⋯⋯

我5700xt + 3600
mhw iceborne high 得70-90

我5700xt + 3600
mhw iceborne high 得70-90 fps

用itx有wifi板或者買條好長cat6

睇game 囉
樓上唔講咩game點知佢neck 唔neck

洗唔洗tune?
一上即玩？

4k60門檻係低過2k144
但你要玩得2k144又要全開
老實講2080super啦
咪拎apex lol csgo 呢堆出黎講

mhwib開最頂級特效@1080p 都有機會爆6gb vram

2060s都會爆

5700xt 唔好上新driver
我發現 19.11.3/ 19.11.2最穩
但都係會黑mon

未上 iceborne之前
用材質包 1080p都有120fps

5700xt送你驚
玩到你黑mon

對電腦唔熟，咁 970 Evo plus 1T轉 500Gb，第二條槽就用其他M.2 1T，取消個HD會唔會好啲？因為其實本身都唔係擺好多野，但係砌完部機起碼用5年以上，所以先想upgrade

Why not both
2條1tb m.2啦
970貴咪換a2000 or 8200
易壞？未聽過
用左成年，6條8200都未壞

主力要條970 evo plus 1tb 都得佢先行到第一條全速nvme 其他m2 位都行唔足全速 有budget 放落4tb hdd 儲d唔等使野 唔加都得
btw 玩足五年上99k 8c16t點都玩得耐8c8t
版用z390f /e 看你要唔要onboard wifi

新手唔知咁好唔好 主要想用嚟3d rendering同玩vr

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38
價錢：$1,380

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$585

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Fractal Design Define R6 USB Type-C E-ATX — Gunmetal
價錢：$1,290

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,700

同我果部好似

砌好落埋訂費事再轉
巴打有冇推薦

1 x AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$3,199

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,060

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Fractal Design Define C ATX CASE
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,243

有冇問題
另外24-25' mon有冇咩介紹
主要係design/打機

Thz 巴打

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570
1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560
1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,250
1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199
1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850
1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599
1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320
1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $13,182

用途for剪片多 gopro 4k 片多 有冇高手+/-下個list budget <15k

翻左張礦卡車

唔係玩開太勁game 玩開lol pubg 2k20 效能開中高倒想keep 到最少60fps Mon用1080p 144Hz Budge大概8500 想大家俾少少意見呢條List

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,710

1 x ASRock Z390M PRO4 Micro-ATX
價錢：$950

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS Dual GeForce GTX™ 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,370

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Antec Performance P7 Window ATX — Red
價錢：$329

總計: $8,278

M.2 轉 samsung 970 evo plus

開左啲

差老母版未買
Cpu係3800x
原本想入gigabyte x570 pro wifi,但d人話bios係反人類級難用，係咪真？有冇師兄講下二家update咗之後個情況有冇改善？
定係我加錢上asus x570e算

上網望下manual先囉

Thanks

因為幾年前砌機個陣完全係電腦白痴，只係去咗中田講咗budget 就叫佢地幫我砌，二家想自己試吓砌同玩少少超頻，所以走咗去google，淨係發現d人話pro wifi嘅料唔錯但bios難用，又有人話update 咗之後變得好用，但兩邊都冇講點解好用或難用，我自己對咩叫好用嘅bios冇咩概念，淨係知bios對超頻好重要，但我淨睇圖都分唔到何謂好用唔好用，係咪啫係咩都可以較同show出嚟嘅bios就係好用？有錯屌細力d thx

我自己最撚憎msi個uefi bios既
呢啲主觀野答你唔到
真係淆就睇鬼佬網對比下vrm果啲

一打機就黑mon …重裝左舊版 驅動 都係咁 (唔知mb、牛、卡 邊樣有事！)
轉頭重裝windows 試試！
另外有張舊開機卡。不過無多隻火牛，試機！

請問有無邊個 燒機軟件 推介下？想試隻牛…

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASRock B365 Pro4 ATX
價錢：$630

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$420

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x Kingston A400 Series 480GB SATA 3
價錢：$399

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,174

諗住用番條win7家用key
主力文書睇片, 有冇咩要改善？洗唔洗再加隻風扇散熱？
同埋諗住換mon, 22-24"有咩推介？
Thx

$1000上門留TG

兩盒thx~

提示純文書內顯都夠

小弟朋友今日買咗部電腦
CPU:intel i5-9400F 2.9-4.1GHz
mother board:Asus Prime B365M-A4
ram: D4-2666 transcend 8GB * 2
display:8GD6 ZOTAZ Gaming RTX2060 super
SSD: M.2 512GB Samsung PM981a NVMe SSD
HDD: WD Blue 1TB SATA3 Desktop HD
火牛:Cooler Master MWE Bronze 550/550W (80PLUS 銅牌)
電腦人哋裝,返嚟自己裝老翻win 10,個老翻另外一個fd自己都裝,正常可以用,但我今日買電腦個fd裝完win 10之後,電腦突然自己重開,之後入唔到輸入密碼畫面,黑mon得隻滑鼠
求問點樣解決

幫手睇睇

睇片/2d game/開手機模擬器 用內顯同獨顯分別大唔大？

想問問咁多位巴打
z390底板Gigabyte 定Asus好

2d game乜黎先
其餘片唔係4k無乜問題
模擬器你隊夠32激
多多都唔驚

板同箱有更好
Mon過去mon po問

有錢asus
平msi印象唔太平了
中間技鳩

通常step 10或者step 13之後就黑mon

個板有咩分別

最近冇game玩緊，不過其實都好少玩都係拎住部手機7開模擬器玩手遊多 以前都係玩下三國志個啲，應該唔洗顯卡
Win7家用最多16gb ram, 我又唔想上win10

Display card係咪都係咁排
見asus 2070s都貴過gigabyte

最近想睇下 4K 片，發現連 youtube 4k 都會狂 drop frame
淨換 display card 得唔得? 定係醫返都曬藥費?
平時多數文書，上下連登 facebook amazon youtube netflix 咁，間中玩下舊 game

THX 老母板 asus msi 同gigabyte 有冇分別 都係預~$1500-1700

乖乖地上microsoft官網down啦
安裝嗰陣揀i dont have any key
裝完成功嘅話，即係個老翻iso有損壞檔，唔關你電腦事

試下用另一隻usb黎裝

咁係咪依家只要上網買完，打埋個CD KEY就ok先
咁如果買正版裝完不成功點算

DOWN WIN10唔洗錢架喎

供電係同價位最好
再上果塊pro屌打同level板

官網down有30日免費試用
就算永遠唔入key都可以一直用

剪片同run片有幾多春都唔夠用啦
開到萬5到直屌粒3900啦
8200都係果句邊有咁易壞

明天try try,thx

我個fd話佢down個個就係官網嘅

我個fd係down官網個個

Reddit有個subReddit叫piracy，入面有人教人點免費裝legit win10

有冇人知

其實win10都唔係重點而係唔知因為啲咩而黑mon
不過多謝你有用資訊，我會叫我個fd唔得就買正版試下

但好似得4個風扇pin？

買1開2 or買fan hub

有冇人用開fans hub/splitter？買咗塊板同風扇先知唔夠headers

fan controller？

淘仔有
但.........

落唔落到黎都成問題

連武漢肺炎送上你屋企

其實msi係咪唔支援gskill trident z lighting control?

搵到個splitter了 唔該

想問下，我隻ssd本身插左M2個位，上星期仲認到，到尋日發現入唔到window
去bios度睇發現認唔到隻ssd,係咪隻ssd死左?

咩型號

ssd?, adata sx8200 pro

5700xt?

人黎 召喚悠二

咁大劑
呢水Adata ssd 咩事

我都有條插緊係部itx 但仲未有u 試

我部新機訂左呢條 淆底想轉

唔work 咪一換一
反正日日都屌悠二

我落左order砌
等緊送黎
見呢排好多人話adata 出事

咁多位巴絲，我想知如果換底板既話應該換邊款好？
Order咁耐好似遙遙無期咁唔知要等幾耐
請咁多位指點下

3600冇貨急既 可以唔洗等
我都含淚買左3600X 俾多幾舊

屌好淆我又係order左 8200

我已經話轉3600X架啦
但而家個底板都無貨

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,140

主機板
► ASUS 華碩 ROG STRIX B360-I GAMING ITX 主機板
$1,099

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$250 ×2 = $500

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 PM981a 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$719

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6 顯示卡
$3,549

HDD (硬碟)
► Toshiba 3TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA300)
$510

風冷散熱器
► GELID solutions REV.4 TRANQUILLO 風冷散熱器
$220

電源
► Corsair RM650 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$760

機箱
► Phanteks ENTHOO EVOLV ITX Black
$600

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $9,696
主要打機 求屌醒

msi b450m mortar max

請問大家
自己部機已經用左幾年..今年想砌新女...
最多打一陣WF或者開下雙開模擬器掛下機..
4000 左右 有無好list介紹？

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,200

主機板
► MSI 微星 B450I GAMING PLUS AC ITX 主機板
$790

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► Kingston KC2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,350

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

電源
► Antec HCG GOLD 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$719

機箱
► Cougar QBX ITX Case
$349

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $9,526

擷取自飛馬電腦

好彩買咗evo plus

唔識，但問下點解砌ITX?

3600全線無貨？

多謝巴打
不過舊電會唔會渣左啲？
我見linus forum個tier list得C

10年保 seasonic 代工 怕可以用番轉左代工的rm

巴打幫手睇下張list 筆直大概20000左右 (25000但要買mon)
主要用嚟打機 ( 2k 144hz ) ，MHW / FH4 / GTA V / BDO / Total war
，畫下圖，做cad drawing，本身想砌細機箱又覺得bubget 有限砌唔到，求大佬評list

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,900

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZN
價錢：$1,500

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$779

1 x Fractal Design Meshify C Mini Tempered Glass Micro-ATX — Dark TG
價錢：$769

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

4 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$660

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,125

利申：外國巴，料嘅網用緊呢個

隻Corsair 100x rgb水冷用咗一星期就壞尻咗, icue detect唔到個device, 變咗set唔到rgb同睇唔到個轉速溫度.
如果拆咗佢換好煩, 局住照用

百屌油耳大會

屌完tt屌adata
下樣係咪技嘉

咁要屌油耳

TT幾時屌過,gf1未見有任何問題

adata的話.我上星期已經聯絡左

仲同佢地溝通緊.應該呢兩日.我可以俾到個答覆大家

某啲post啲人已經暗示左啦
悠二是原罪

睇下係咪甩左條usb

題外話，巴打幾號落訂

油耳原是罪

講緊出邊個po
跟住又有件友不斷叫人轉咪用adata

可能全部係***打手黎
見個個都用adata 搞到***無人用想請貨
利申adata ram+ssd用家

唔準巴打你咁講架
無證據
我都成6條sx8200 pro + sx8200
用左成年幾兩年都無事
咁岩一次半次
叫唔好彩

漏咗講已fced

可唔可以比D意見

Ram 上3200mhz
你打咩game aim咩畫質先
同埋隻mon有冇特別要求先

唔係呀, device manager detect到, 但出error 43, 代理話應該要換.

ram 原本係要3200mhz ; ssd 原本想要 970pro ;
舊年amazon black friday 見有平買左先, 暫時已買ram , ssd , hdd

mon 2k 唔太貴咁lor ;
game 就打下lol, 賽車game

唔aim 1440p 144就ok既

輕輕一推

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
價錢：$2,349

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$259

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,465

有無咩意見比到細佬?

年三十
話ram 冇貨 要等多陣

ram 上newegg 買， 年三十想砌機點知gskill 3600 c16 neo 周圍都無，上newegg 買三日就有了

Newegg

1660ti 1440P 144?

屌我誤會左個2k既meaning

CPU Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF

Motherboard Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX

RAM ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM

Display Card ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
SSD ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

PSU Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

Case Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black

CPU Cooler Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler

Case Fan Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan

15000悠二list 有無嘢改 直出ok?

ssd改一改

邊條正

sn750 /Samsung 970 evo plus / pm981a

收到 謝大佬

年三十到而家都未收到機？

大陸咁既死樣好多嘢都出唔到貨

條ram 月中先返貨
定係轉用g skill ram好

趁而家未出貨 轉唔轉走條8200 ssd好

轉咩好?

#962

係唔係預算太少 5000會唔會有介紹

想麻煩巴打幫我汁汁個list,
budget大約$7500連埋買windows
打機最主要想玩fps game求順暢，畫質普通就可以
同埋想之後出新game都可以盡量upgrade張顯卡就夠，唔洗大改

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,893

應該最快明天可以俾到個答覆大家

我已經有好多初步既資訊

不如你講下自己個config先睇下有咩硬件用得返/升唔升到級

純打機, Red Dead Redemption 2 想開到 Ultra, 下面呢條list夠唔夠做?

AMD Ryzen™ 5 3600
Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Gigabyte Radeon™ RX 5700 GAMING OC 8GB GDDR6
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

油耳伏list

平時都係打機睇下片咁 (lol,pubg)
畫質追求唔高，但求玩得順
budget 8000左右

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,999

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$1,300

1 x Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

2 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$810

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1660 OC 6GB GDDR5
價錢：$1,889

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,104

8200轉a2000

唔知呀 d人話Samsung 好
但係又話好多打手
我等埋悠二聽日個官方回應先

補番價錢

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$2,899

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,126

budget: 想盡平, 如果必要都可以加多少少
要細機箱, 要黎打機, 玩下fps之類 (r6, tarkov)
畫質有中, 60fps都夠
本身有隻1080p 144hz, 下面條list係畫質中等有冇可能上到?
唔該大家

中央處理器
Intel® Pentium® Gold Coffeelake G5400
$520
主機板
Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
$670
記憶體
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
$245
硬碟機
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
$299
顯示卡
ASUS Phoenix GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC EDITION 4GB GDDR6
$1,499
電源供應器
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
$339
機箱
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
$359

總計：$4,011

牛唔夠5700好大食同因driver問題會有時黑mon
你畢直?

低就得既

其實冇乜限制, RD2 開到 ultra 就得

係咪應該換 RTX 2070 SUPER?

土地問題呢?

中畫質 60hz 都唔得?
要加幾多先去到

9400+1650作參考

Micro-ATX 箱

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX 呢隻都 OK

唔係官方回應.只係我盡可能講解個情況

不過可以講住先既係.呢期唔好買8200 pro 1tb

轉買970 evo plus 1tb.我已經轉緊我d砌機list用970 evo plus 1tb

a2000 1tb.大家都唔使諗.缺貨缺左好耐.唔會有貨的

屋企部機用緊ryzen1700 + h100i v2相安無事左幾年
隻h100i v2仲要係再上一部機度拆落黎

最近汁屋搵返隻原廠Wraith Spire出黎 諗緊換唔換左隻h100i v2好 好怕佢有朝一日突然間漏水total loss

呢條得唔得? 有冇咩要改

中央處理器
Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
$1,150
主機板
Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
$670
記憶體
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
$245
固態硬碟
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$570
顯示卡
ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
$1,960
電源供應器
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
$339
機箱
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
$359

總計：$5,373

ram *2行dual

呢期建議既係

250-256gb : sx6000 lite / a2000 / sx8200 pro

500-512gb : a2000 / sx6000 lite 1tb / sx8200 pro

1tb : 970 evo plus 1tb / 860 evo 1tb

同一款 改2x 4gb?

咁低budget 仲要itx
ps15 果Dmatx 放得落嗎

訂左sx8200 1tb有得轉嗎？

可以.inbox 我客服

8*2啦

問返你選擇既砌機店舖就ok